(扮工動物園) 2017 就黎無左一半之星期二

無人扮工啦?

好叉熱

未上車已經濕晒

係車場行返公司無野遮

濕緊

變飯焦

(給)

喉嚨痛

龍角散

食左日本D 藥, 睇下點先

架仔虎

射呀射, 射他吧~

熱到各動物消失了

想改名

豬

你明明係糕

叻仔

改咩

薯仔

薯角好食啲

potato

呢個洋名起得好

讚錯你

x2

Dislike

邊度有好食湯飯

其實即係dllm 同I am your father 既分別

病假一天

真開心

我太太都病左

喵

貓

2句野好似怪怪地咁

分開來睇please

恭喜

用煤氣爐個兜？

做咩事呀bb
話比我知我幫你出頭
meow

係呀

有冇人教我慳錢

絕食

去少幾次旅行
咁你就買到樓喇

Take care

你會唔會打死佢架

好熱
寺廟有無冷氣

有
一出糧過數比我先

我幫你儲 你比晒d錢我
喵

斯文人係唔會郁手郁腳
喵

你班冗員

咁我黎喇

1

琴日好忙, 完全傾唔到計

食左和牛刺身未

餃餃餃餃

未, 等埋你

等埋你就真，你貴人事忙

有邊日唔忙

我暫時未諗到

唔識

我無咁講
等你得閒食呀

進步左喇今日

其實做邊行

同問

貿易, 我做生產個邊

個個係我老闆

我唔係老闆, 同埋唔請PT

唔請蛋散

好想食

我係條街
除左件恤衫

忍左手無買

In完？

你日日都放10點？
一星期5日？

lunch

多數放8半前
5天公司工作
之後HOME OFFICE

今日個post 交比你地啦

去邊呀你

我 客

我想問最多可以介紹幾多個朋友駕？
冇上限
吓 真係架
有冇人試過refer廿個俾你丫
冇丫
咁我做第1個丫

雖然唔知真定假 但聽完開心左成朝
好感動丫嗚

仆街，今日好忙

突然醒起未幫虎哥申請儲分

好事

我都係 係得lunch 時間上到黎

年薪過百萬

住半山

我想去剪下頭毛
順便整下個布丁頭
有無邊個好

乜係布丁頭

係
雖然我想留番把 全黑頭髮

我去啲呀叔髮型屋剪

害羞
去啲涼嘅地方

約你聽日

聽日唔得
應該話我最近schedule都幾full

霸道
但我鐘意

咁等你約我

一向好霸道

一係一齊和牛刺身

買部$299printer 先

Cannon. Hp
好似都差不多

我對printer無咩研究
299係淨係黑白噴墨？

有埋彩色

我真人唔健談

好少係屋企print野

方便嘛

個dr醫學美容老師好慘

醫療事故啵

老師，你指個受害者係咪？

變左廢人

好慘，截肢..

好啦，應該可以等五點啦

今日靜
香媽都唔見左

直接上court釘牌

放假都應該入一入黎、

去咗esso $2.1未

係囉 得十幾頁

150都已經準備上court 180直接

係

香妹做得好，香媽食雪糕

神logic

今晚入大星，未用晒油卷

超過45就釘啦

松松

輕小說我岩

2

3

今日過成點呀C9

忙忙地又餓餓地
食緊三文治

香媽
哈根有新味

日日都捱緊世界

辛苦你了
其實你覺得咁開唔開心先

突然覺得......自己真係老矣老矣

點解

活力 10/99, 好動 10/99, 體力 10/99

我而家已經覺得好眼訓

活力 2/99, 好動 0/99, 體力 2/99

邊有低咁多